如果科大同學出咗事，你估科大校長會點回應？

同學出事係出於不幸，希望各位不要將政治帶入校園，支持警察止暴制亂，讓學校同學生回復平靜

我估都係呢啲行野

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

答鳩野既話，最起碼都要裝修ECE啲lab。校長答9野 + ECE教授性侵犯學生，出師有名有突

儘量避開危險環境

睇黎科大好快變第二間poly

上一層
落兩層
請使用樓梯

Poly畀拉最多

係學校閪

學生一流

小心科大好多大陸及藍屍學生，勢力同人數都唔少

收晒佢地皮

因為地球有地心吸力

你應該問下香港人會點 科大校長依個已經算俾面

11月5日（星期二）反送中活動簡報

【全民V煞日】
時間：1930
地點：九龍西，傍晚將公佈最終目的地
TG頻道：

資訊以TG頻道最新公佈為準。

Poly個校長仲肉酸過浸中，連一隻手都驚到唔敢握

以前蔡元培就攬學生，而家就割席都割唔切

希望同學唔好出事

回應唔回應都好，除非佢出黎表態要直接追究曱甴隊既責任，否則都冇乜好講，何不直接劏曱甴報仇，親自追究曱甴責任，而去浪費時間搞呢個咁次要又冇直接責任既人？大家都預左呢舊屎唔會講咩建設性既野

認同

已經出左事

唔會回應
睇死佢隻縮頭烏龜淨係識玩失蹤

繼續唔回應 繼續奶共

睇呢條縮骨佬性格，一定和理非非hea過算

不幸事件

史維，JP（英語：Wei Shyy，1955年7月19日－），中華民國籍華裔美國人

雖然知做得大學校長都....但係咪要垃圾到咁

睇死佢又話要等investigations 先可以做嘢

香港教育界班膠層都冇乜骨氣
對佢地有期望係多鳩餘

佢哋敢搞事 一打撚到佢哋徹底收皮
物理解決永遠最直接

我地大學既同學跳蘑菇並唔係一件驚奇既事

如果校長hea答，咁科大睇怕有排煩

科大nds真係多到仆街

可唔可以日日開咪侮辱佢哋

起碼畢業禮要默哀（如果有）

最激進:畢業禮變喪禮。

科大國內學生同香港學生冇46都有37比

人數同勢力不容輕視

一直關注事件

答係意外
希望大家保持理性

過兩日congregation 。

吹雞

科大聽日開始畢業禮，
開始前全體默哀點睇

多得過香港人咩

吹埋另外幾大幫拖啦
唔係輸比支那仔下話

學下hkdi啦

奶共校長肯定最多RIP就完
再追問佢一定發火

聽日有forum 名已報

5點ust係咪有forum？

科大校長: 關注事件
香港人: 繼續返工

係

sor原來係聽日5pm

要知道事實既全部先至評論，到時先決定譴唔譴責警謊囉
尋日咪咁樣答左，班人既立場會變咩？人地死左啦，冇野可以做到。

…啊係聽日 見到時間啱就覆左

其實ust個校長已經係咁多間u最企學生果邊果個啦

你搞佢哋office 好啦，你搞lab 做乜鳩？

後日呀

支那校長

科大嗰d全部都係豬，根本個個都係掛住讀書，唔理呢d野

帶白花

一人讓一步，唔好再講咩殺人殺警殺狗，
打開中國銀行30分鐘，俾你哋黑衫暴徒自己拎走幾百萬自己分，
大家打和，ok？
利申，反對一切犯法行為

捨得全民三罷未

科大最撚多中國留學生讀master

點答都係廢 仲有旨意過班所謂既大學教授咩

以科大人性格，難啲，有1/4算好

係 成lab都係

自己地方大學主場都怕支那狗挑機?

比屎喂不了

希望死者得到安息

完

不如問下佢中學個奶共校長會點回應🙄

對唔住，口快快講錯

但係非常縮骨 無實際行動 好似想食兩家茶飯咁

第二間唔敢講，但科大學生一向怕事同不問世事

多謝警察

可以講咩呀
冇確實証據話係Popo搞成咁
所以連譴責聲明都唔會出
Done
我香港所有校長都冇希望
除左段王爺外

仲有豬 少林寺唔係浪得虛名

office D文具值錢定 lab d 機值錢

唔好同我講咩科研重要唔好搞呢D老土野

之前仲想攞校董學生會主席

我想佢地出黎喎
冇個目標好難做野

香港高等教育淪落為搵錢機器，無眼睇

不痛不癢

推

要調查清楚事件
表示關注

邊個ece prof？

Poly係全港最垃圾既大學

好肯定科大大部分國內生都係深藍，香港同學自求多福

校長：警犬話死因冇可疑

繼續話要investigate 乜柒嘢都要investigate

溫馨提示
千其唔好攪IC fab lab，咁多間好似係得科大有同埋係天價

city果個校長直情失埋蹤

唉屌你唔好撚分化啦，真心講間間u都有唔少人出嚟發夢架啦，係啲校長垃圾啫

唔好默哀啦，仲未判腦死亡架

譴責各方暴力行為

~完~

講緊校長唔係學生

elec2300
Xu 非禮女學生

D機一部幾球野，撞一下就壞，化學野好化學，大家唔好搞破壞

我驚佢連科大校訓都唔識

希望同學遠離危險

屌依家係黑警亂射

香港自己地頭都驚？科大人反抗！

你覺得班nds會夠膽打?

一定 跪低 叩埋頭

對警方？

所以外國出名既都係私立大學，不受政府干擾

lab 同 tut 都唔關佢事

上次蒙面法集合地點

深水埗：楓樹街遊樂場 / 長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵青：葵廣／林士德足球場
觀塘：apm／觀塘遊樂場
黃大仙：黃大仙廟／黃大仙廣場
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場
紅磡土瓜灣：土瓜灣遊樂場 / 亞皆老街球場
將軍澳：Popcorn／香港單車公園
沙田：新城市廣場中庭／車公廟
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：東角道 / 紀利佐治街
太古：Aeon對出 / 太古城中心
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城 / 山道
南區：香港仔中心
東涌：東薈城噴水池／富東商場

科大過幾日畢業禮

我唔係科大
但佢咁冷血回應
我一定打柒黑警

好奇 香港有冇遣返過犯法支那畜既先例

唔會有任何期望

我回應標題話如果真係出咗事姐
希望唔需要

會譴責任何暴力

係科大，大陸學生係神，本地學生賤過地底泥

investigation
tomorrow
need evidence
尋晚史維重複左上面幾隻字好幾次

冇錯好多 NDS

唔係數量咁簡單, 係學校admin心目中的地位nds比local重要好多

拆撚左佢個場！

屌你老母成班人圍住個校長質問叫唔關注？
墮樓危殆嗰位手足都係科大生，佢又係咪唔關注呀on99

科大未必夠人

科大認真好多nds，仲要係連屎都唔識屙果隻，dhlm

唔緊要 香港人共同特徵黎

科大學生一係做牛, 一係無良心

你都講埋